本港政治色譜

公民黨建制？
咁民建聯有個民字一定係民主派

熱Refer To熱血公民？

「法治未死」

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】